【警告】暴暴channel 極有可能係由警察同黑社會係背後操控既藍到黑channel

1. 此channel能準確動員，進行霸佔連儂牆既行動(包括未經許可破壞他人財物，對公物進行破壞等)

2. 係藍到黑各種既非法既行動入面，佢地似乎係受到黑警既支持同黑社會保護，從來唔會有被拘捕被暴力襲擊既紀錄(大家都知黑警既執法速度係同對象成正比：由自己人(黑社會)主辦既元朗721恐襲唔會出現, 唔係自己人既黃店冇事都會專登入去搞事)

3. 係佢地發佈既近2000張相片及影片入面，全部都唔會影到元朗黑社會、北角福建黑社會、黑警、警車、北姑大媽等，正如Cam man係唔會可能影到自己入鏡一樣(所以佢地既相可以叫做黑警視角)

4. 佢地既admin對醫護人員、學生、記者、議員既仇恨係同警察黑社會對待醫護人員、學生、記者、議員既敵對態度係完全一樣既

To: 暴暴channel 班撚樣admin(包括你地個啲唔見得光既阿蛇), 你覺得你地既連儂牆行動好成功下話before and after睇過！睇住你地好似做賊咁偷偷摸摸真係好笑到呢收皮啦傻閪

有咩人會反監視?除左毅進仔會咁無聊幼稚之外真係好難估到仲有咩人做

阿sir開channel唔洗我教

公安=黑社會

Push

report黑狗channel人人有責

懷疑有被自殺人士因為此頻道遇害

利申返：我估架咋！暴暴admin唔好比我大到呀

推

阿叔廢老點不嬲用開wechat whatsapp, 點會用tg仲要用埋呢啲咁kawiii既gif

欲蓋彌彰

你咁講popo暴徒admin會嬲嬲豬架

追加：黑社會做野不嬲按job計(好似何妖721元朗恐襲走數後老母被拜山咁)，佢地會咁好心做義工開channel追擊popo既仇家?

push

咁即係真啦
屌你老母暴暴，咁撚鐘意上位

其實係咪暗指佢地有跟蹤出名社運人士既行為

此地無銀係咁解釋

根本條友就心虛

we are watching you😦😦
同1984 獨裁政權 標語 "big brother is watching you" 一樣

會玩恐嚇既人除左popo仲有黑社會

大家一齊報料 flood 佢地channel 啦

垃圾channel ，名又抄，乜柒都抄最慘又做得柒
死撚咗佢啦mon po毅進仔

如果你咁屌完就算，咁就無咩用嘅

得3000幾個人follow?
又話有400萬藍絲嘅？
去哂邊姐？

report channel/入去玩嘢是常識吧
唔撚係就咁屌完就算嘅

Reported

Good

國安and popo

老豆搵仔會唔會起到入面既人底

report無用

好核突

國安配合popo起底社運人士嘅資料嚟進行滅口任務

毅進制

Tier 14

30萬連登仔輕鬆

根本一早合作開
警鄉黑721合作完美示範

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

呢個係佢地既自己人，所以講乜都冇事

終於出現等左咁耐見個個post都有終於輪到我

A

Dllm 用我老婆幅圖

十成都係啲住公屋打低賤工既藍絲

求名求番號

report

大家留意返對家係有預謀有計劃

@riot_record < 針對手足既行動
@youcangotojail < 通風報信大group
@PeopleOfHK < 回血用心靈自慰群組
@thugarchive < group如其名

背後有一班人落足心機咁run
代表我地不得不提防呢班人耍手段
包括佢地會上連登再抹黑

但回歸返主題，我地正確要做既本份係繼續光復香港
因為呢班只係卒仔只係爪牙

個大佬係中共
係林奠後面個隻維尼

暴徒channel既垃圾admin幾時先截圖放我上你地個垃圾channel呀
唔係要我用你地個bot自己報料下

同意其實佢地班黑社會加埋3千零個散仔, 林鄭先係大佬

同KOL100一樣，收錢做野

所以當大家都意識到未來咁長咁艱苦既moment
我諗香港人就會有個心出黎做實事而唔會批鬥自己人 or 走去搞鳩班廢老藍絲

因為我地係香港人，比起中共以維穩維生既理念，我地既理念會走得更遠。
有個人就已經走得比我地更加前

肯定有合作, 好似葵涌今日單野咁, 班藍絲明目張膽咁破壞, 黑警應該一早知, 以免誤拉自己友

葵涌邨辦事處正門既連儂板俾藍絲淋油！

佢地藍絲更加驚比人捉住

應該係工作紀錄嚟

藍到黑嘅後生其實都唔少，只係唔會拋個身出嚟博屌啫

agger

曾經有subscribe過"開掛之達人"既人請(1)del清紀錄(2)再del帳號(3)換季換手機(如需要)。( 雖然黑警破壞證物係有好大機會告唔入, 但2020年大家係時候轉下形象換季, 提防色魔尾隨 )

有專業知識跟蹤到手足既，似係傳媒，白粉報一定有份